點解我冇女溝

身邊D friend 個個都有女咁濟
就算冇女 WhatsApp都會有幾個好傾得嘅女仔
點解冇啲女仔同我傾計
Whyyyyyyyyyyyyyyy
人哋叫我ig direct 下女
但身邊啲friend有幾個都幾型幾靚仔
睇相都搵咗佢哋先
Po相好自卑
呢個世界好唔公平arrrrrrrrrrr

55

比你ig我 我direct你

唔好啦都話我自卑

較private

毒撚po相 自曝其短咋

唉真係好唔公平

17歲 廢青

你好樣衰咩

係咁架啦
ur face ur fate

5係靚仔lol

5你老母臭閪咩，字都唔識多隻就抵你冇女啦

好多野都有原因嫁

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

5你老母 成世做寡佬啦你

對5住